個頭太大 每次戴親新眼鏡都成個金剛箍咁

師父！好撚痛呀！

咪再唸

喃嘸喃嘸喃嘸

阿bob

Same 魂精個位夾到啲肉爆出嚟

好撚痛阿！師父

戴開粗膠框 唔洗適應期
但耐左就鬆到仆街

你係龜頭Bob ?